幾時先會第一單因打疫苗而死賠錢

鳩估德國biontech 同英國亞斯利康兩隻都會賠，科興就永世都唔賠，以保國家金漆招牌！

國家萬歲！黨萬歲！

推

Pish

700萬人
個個都死咪要賠好撚多？
你當我地偉大既祖國流架

人地黨都話國藥先係好野
成班on9狗衝科興
唔聽黨話仲要咁笨柒有咩好講
賠5毛都嫌多

賠錢先定陳同佳自首先

頭獎永遠唔會有人中
二獎係我姨媽個老公
三獎係蘇格蘭場工業用自動溶雪.....

唔洗心急
隻疫苗反應嚟料，係1星期～2星期內
大家睇吓幾多人打左疫苗後，死於心臟疾病
應該陸續有嚟

永遠唔會賠, 醫護, 差佬, 法官, 傳媒...都係佢既人, 你唔駛望啦

點都唔會賠

就快要打第二針， 死左都唔賠
你打第一針都冇事，打第二針點會有事？

死個達官貴人應該有

biontech 既會賠, 過左一個月先死就算唔關事都賠

科興呢俊支那垃圾就因為面子工程, 即打即死都唔會賠

打科興一定無，想賠打biotech啦。

想賠？你睇吓邊個做莊先！